[機會黎喇] FB網民Joey Chu請上水告河妖疑似性騷擾

條撚屌已經衰過好多次
但偏偏律政個邊唔撚告
又死人霸生地 又疑似勾結黑社會 又法院影相
今次又有證據 求下你上水
性騷擾係冇分男女既
要告大撚把人幫你

依加串過馬撚
仲講明唔道歉
冇悔意

Push

一個話題6個post

機會都冇人要